Daniel Craig: 將出演第25集占士邦

作為世界上其中一位最有品味的特務，James Bond 是很多演員夢寐以求出演的角色，但顯然觀眾還是很期待 Daniel Craig 的回歸，雖然昨日 Daniel Craig 在擔任 Boston 一個電台節目時親口說出了目前還未決定是否要再度出演 James Bond 一角：

No decision has been made at the moment, there’s a lot of noise out there and nothing official has been confirmed and I’m not, like, holding out for more money or doing anything like that. It’s just all very personal decisions to be made at the moment…I know they’re desperate to get going and I would in theory love to do it, but there is no decision, uh, just yet.
但他在隨後出席 Stephen Colbert 所主持的《The Late Show With Stephen Colbert》中，回應主持人提問會否再次出演 James Bond 時又肯定地回應說：「YES.」，雖然沒有其他的細節，但相信已教一眾《007》迷放下心頭大石了。Daniel Craig，歡迎回歸出演第 25 套《007》電影。

the best bond

又唔知收左幾多億美金先肯拍
之前咬牙切齒話寧願死都唔拍
搵埋搵埋夠5，6代無憂無慮過日子

想當年CAST佢拍第一集果陣唔知幾多百萬人屌佢又樣衰又唔型
宜家結果完全相反
利申我都係鍾意睇佢

正撚到仆街

太大隻，好似係咁講

最似占士邦既男人

似普京

每個人都有個價

英式普京

似俄國特務

就係佢唔靚仔夠man先多人鐘意睇佢

之前唔係有傳 由一個黑人做007??

我同意

以為佢唔拍嘛跟住就傳Idris Elba

占士邦要有d缺失先好

最唔靚仔

身手最差

同條女走咗又返黎
月廿田

個樣唔夠紳士

skyfall

佢扮007真係好撚型

let the skyfall

皇家賭場同skyfall

我想睇Tom Hardy 做

似KGB James Bond多啲

舊版冇睇過 一睇就係睇佢
真心覺得佢正
到而加都仲記得 佢比人抽春袋嗰幕

好爽

得第一集好睇講真
之後嗰啲都唔掂啦

上集射兩槍就秒殺成個總部
其實cut左最尾倫敦嗰節擺多d時間響個總部度仲好

睇過幾套重播既舊片（唔記得人名）
感覺舊片係好淡定優雅浪漫
細細個就睇皮雅斯，感覺好風流但都係淡定classy
Daniel同以前既比真係冇乜氣質，但就wild好多

上一集見到monica都唔知做乜9啦

我都係由皮雅斯嗰代睇起，不過都係鍾意Daniel多啲，型到仆街

果個係廣播劇定聲音小說之類見唔到樣架

Sean Connery > Timothy > Roger = Daniel > others

For me, Sean Connery = Roger Moore >others
辛康納利同羅渣摩亞種英倫味真係無得輸

Spectre入面好似開左外掛咁 同john wick一樣 有啲假

利申 最鐘意daniel

好撚型

呢代007一套好睇一套唔好睇
咁落去即係跟住個套會係好嘢嚟啦

正

我覺得Daniel版真係得Casino royale係好睇，
skyfall同specter好似拍到唔知想點咁，
拍出嚟畫面係靚係幾唯美，但劇情真係好差

skyfall唔係好差姐，skyfall同Quantum of Solace就真係爭d

呢個007有血有肉緊張刺激好多
如果又係完成任務>播歌>接受新任務>接觸兩條女>比其中一條女出賣>用Q武器甩身>打大佬>食另一條女happy ending 呢套真係你睇埋我份

收 100M ，全套扮狗都得

唔係唔好睇 不過變咗普通特務片
大隻粗獷唔會係諗起占士邦

爛仔007

連作者都話佢最似喎

個作者唔係死左幾廿年啦咩
問米？

呢個真係不了

有返皇家賭場同Skyfall質素please